藍絲點解咁鍾意扮中立？

人地叫大家舉報藍絲聯署，跟住扮中立叫大家唔需要舉報最後發現原來係藍絲

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！